有無人係附近 一齊去煲底

如題

推

夾多幾個人一齊行

一齊行去

中信有人

Ok 去個度